你地一年食幾多次團年飯？

又要食 阻住我打機

團年係新年果次
冬至還冬至
中秋還中秋
冬至 ≠中秋 ≠團年